工程丁丁召換— Untrapped Gully Trapped Gully 同 Gully Sump分別

如題
有沒大神知有乜分別

都是咖哩

媽媽是女人

考下你姐
Trapped唔係解做個兜底 阻止啲waste乜